到底打差佬暴力啲 定係打爆窗暴力啲

唔好畀政府帶住個輿論
究竟今次行動嘅暴力程度係唔係真係升級咗
係唔係真係寧願示威者打警察 都唔想佢哋打爆啲窗塗污幾張畫
唔係政府話暴力 件事就一定係暴力
唔好講中立派 最起碼我哋自己唔好畀人洗咗腦 覺得今次真係好暴力
今次差佬直情係血都冇流一滴 毛都冇少一條
但係個政府竟然想用612嘅嗰啲charge 去告曬入個立法會嘅人
大家唔好畀佢拉到風向
一齊加油

推

push

叫人拎世界各地嘅所謂暴動
同今次比較
我覺得香港今次都只係示威咋

有咩咁暴力？

而家每次警犬一衝就散，敢還擊得返少數。其餘坐緊